Logan Paul單野半年之後 又出個Ricegum

2018年頭Logan Paul唔尊重日本，而家Ricegum又侮辱香港。呢2位黎亞洲搞事嘅Youtubers都有過千萬followers，有冇咁巧合?

除咗負評佢Channel/Facebook，其實有冇邊個美國官方email可以投訴佢，話佢地為美國招惹仇恨、間接鼓吹恐怖主義?

如果有人敢係美國咁做，一早被人射到變蜂巢

又一個成功引起世界大戰兼吸引人睇自己啲垃圾片嘅白痴美國YouTuber，同Logan Paul，Jake Paul呢啲柒頭皮一撚樣

youtube寵出嚟

年少輕狂 廿幾歲年薪幾百萬

當全世界都鍾意睇戇鳩，就會好多戇鳩仔做戇鳩野引其他戇鳩仔注意自己
當呢個戇鳩仔發現自己做戇鳩野可以吸引到人，同時仲可以搵錢，就會更投入地做戇鳩野

反正 tvb d 劇集點戇鳩都有戇鳩仔睇，咁佢咪繼續拍戇鳩劇
反正 windows 點垃圾都有戇鳩仔用，咁 microsoft 咪繼續整垃圾
佢地心諗，有大量戇鳩仔比錢我賺，洗咩比咁多甜頭你，反正比垃圾比屎你地一樣照食

記得有單係有條友上網串ｄ江湖大佬
結果俾人隊冧咗，無記錯好似墨西哥

佢咁想上位應該去呢ｄ地方

龍心之前都講過啦!

所以完全拒絕click 入佢地d片
1個view都唔比佢地賺

啱! 淨係睇其他youtuber嘅回應就已經可以知道段片嘅內容

但係今次ricegum既pr problem無logan嗰次咁大獲，呢單野係外國好似無咩人理咁

而我不知道，也不想知道Ricegum是誰

個人認為ricegum同logan paul 唔可以相比

ricegum最多係喺第個國家做戇鳩嘢 同撈埋香港大陸黎講
佢原意冇咩 出發點啱嘅
啲鬼佬睇完仲覺得佢有啲反種族歧視嘅訊息
其實好多諷刺成份 有地方俾啲鬼佬反思
佢係表達方法錯咗 同埋禁啱要嚟香港
有啲玩笑開得有啲大
但係實際上佢冇展示過香港壞嘅一面

logan paul唔係唔尊重日本文化禁簡單
係藐視 唔尊重人命

唔係話邊個啱啲
不過分別其實幾大

on9? 你邊到睇得出佢有諷刺成分? 人哋雖然係亞裔但係從來冇受過亞洲文化長大 所以佢冇資格自嘲 表達方法錯咗?唔通佢之前落街灑錢俾流浪漢喺叫人唔好歧視窮人? 佢本身已經有大把前科 人格喺有問題 竟然仲有人幫佢辯護